哥狗躝啦屌你老母

我地全體鏝迷要隻西班牙狗返歸呀
屌你老母
thank for 唔知咩但it is time to 死仆街

你講乜鳩

我嬲能到弱智

牙路為咗趕走哥帥 射失12m

你唔嬲都弱智

條撚樣比到盡同朱志光同level

唔怪得之你一日到黑都咁嬲

自己射失十二碼就發晦氣

唔好成日咁嬲

樓主唔係弱智

呢個好笑

樓主影響球員 搞到球員都變到on99

謝提供每天笑話

樓主 d 同名 funson

俾哥蛇罰你練12碼嬲呀？

屑你老母牙古路射走左個作客入球